[A/I] NieR Re[in]carnation (5) 幾時出Replicant比我抽?

NieR Re[in]carnation

会社 SQUARE ENIX（開発:アプリボット」）
ジャンル RPG

故事的舞台是發生在一個被稱為 “牢籠”（Cage），充滿謎團的神秘場所

在這個牢籠中踏上旅程的，是為了尋找某個特定事物來到這裡的「白色少女」，以及在身邊溫柔引導她的「媽媽」

本作的遊戲循環就是「在牢籠中尋找■■■■■」、「追憶某人記憶中的故事」、「戰鬥勝利後修正記憶」、「取回失去的事物後回歸」――反覆完成這個流程進行遊戲的主線劇情。

主線劇情分成各個不同的章節，每章都由複數以上的劇情構成，觀看最後的記憶以後白色少女的劇情也會出現進展。每個繪本環節都有適當的長度，包含戰鬥都屬於能夠輕鬆遊玩的範疇。

角色例子:
芙蓮麗婕（フレンリーゼ）/ 悔恨的獵人

失去雙親，與妹妹 2 人共同居住的女性。為了生存與扶養妹妹，芙蓮麗婕過著獵人應有的日常生活。然而，一場悲劇即將向這對姊妹襲來

抽蛋:
從抽卡中可以抽到★2～★4 稀有度的武器，在取得特定武器的時候就能解鎖與之對應的角色

戰鬥:
根據敵我雙方的行動順序自動進行普通攻擊，玩家可以點擊發動冷卻好的「武器技能（ウェポンスキル）」，給予或承受傷害時可以使用的「角色技能（キャラスキル）」

Nier Automata (2B、9S、A2) 活動

Nier Fd list 自加

FAQ (Credit: 閹人Jer亦得 巴打)
Q. ママ3000石點拎?
A. 打完第一章，喺地圖畫面(唔係右下)狂㩒ママ100次，就可以解成就拎石

Q. 點解時間到都開唔到強化素材關?
A. 手機轉日本時間

Q. 主線卡關點算?
A. 刷活動N10/H10，可以的話向VH10邁進，打完拎金幣換角色強化，之後再推主線，盡快推完第8章，因為有每日免費5抽

Q.唔夠體力點算?
1. 右上シヨツブ -> 中間，1次可以買20個，左上可以用石更新(10/30/50/100...)
2. 右上シヨツブ -> 交換所 -> メダル，幣可以從賣武器度拎
3. 主線到第4章會開「探索」功能，8個鐘打1次

主要係單機RPG，建議冇課玩

Automata活動真係刷一個月都刷唔完

啲體拎去刷lv7箱定刷返其他素材關抵啲？

乜都缺既可以KEEP住狂刷新活動抽LV7
但如果只缺1,2種素材(i.e.光寶石、角色肥、武器肥)，刷返對應素材關仲慳體

玩到有啲悶，唔知開隻game做咩好

我都開始係

砌team打關打pvp咁囉
暫時來講都仲有目標去追，pvp尚算非無腦塞戰力

日本仔用2星光頭女過左EX
邊有咁多資源升光頭女

原來真係要用光頭女剋住光頭佬

有乜咁勁打得到EX

4星2b 3星狩人 2星光頭女 有致盲武就用
先殺卒仔
光 暗輔助機
83000戰力

唔會冇資源啦
日刷夜刷塞爆曬倉

要刷武肥 人肥就大把

人肥爆晒倉
武肥長期見底

PVP好難打
已經跌穿10名

咁點解唔用LEON

過左ex了

想問個基本問題，點lock target?

點對手隻角色一下 或者點左邊張圖都得

200抽得一隻2b同幾把垃圾武

謝hea玩個教學
真係好缺料升武

lm

仔嚟喎

校日本時間打武肥就唔缺

點解仲有game咁弱智唔可以溝突破書黎用

想問下event個d記憶都係有分4星？如果係，係咪所有quest都刷到4星嫁

竟然係用垃圾9s

每日本下下都要加角色，唔撚想打

個每日本其實都非必需要打，純粹俾你20體打堆肥料返來，仲要未必啱用

得Q5

其實想問大家點解有咁多水
又可以刷真暗，武肥，曜日進化素材

咁d記憶點樣為之好？除咗起碼有5項item

加%數值既
攻暴優先，最後先考試血，防

主屬、副屬、套屬
主屬就係第一項，只要強化就一定會提升，但唔係每件裝都有所有主屬可能。例如暴擊就唔係件件裝都有
副屬就係下面果5項，可以同主屬重複。應該係3,6,9,12,15級既時候會隨機升/開1個。
套屬，套裝屬性

點為之好呢，就睇你需要架即
你追暴擊既，咪最好主屬、副屬、套屬都係暴擊相關(暴率/暴傷)
所以副屬1開波有冇5項其實都唔係首要，唔啱洗既屬俾5項你都冇意思，好似你追輸出既，但5項屬都係防/HP，一樣廢

副屬會比較"簡單"，因為乜記憶都有可能刷到。但隨機要素極高，因為有5項+3,6,9,12,15都會各random一次，剩係呢part都知要完美既話有幾難
主屬暫時比較麻煩，純粹好似未有人整個list出來究竟咩記憶會刷到咩屬
順帶一提，活動打返來既記憶開唔到暴擊主屬

thx爸打如果咁講A2係唔岩用event記憶A2應該係玩暴撃嘛

活動記憶其實偏廢，一來套屬係加HP，二來刷唔到暴擊主屬
但如果用開散裝，刷到攻%(我唔知有冇)，可以拎來用
剩返副屬果到，就睇運氣其實副屬如果出得完美，即係3,6,9,12,15每次都random到落去暴擊%，咁都好勁

咁好似呢件咁我每次升lv個5項野都會改？

第一行メイン係主屬
主屬每次升lv一定增加屬性
下面サブ係副屬
每升到3/6/9/12/15lv
就會隨機升一個副屬

刷左2個星期，先有一粒見得人

每日所有體力都拎去刷中級真暗
1日1000 4日換一粒多結晶

真暗啲角色牌真係難跌到閪咁

好似未見有人貼未來視全圖透 同埋17號有生放#2
可能有劇透慎入[10/11/12章 + Replicant]

痴線，升爆一件真暗要12粒天頂。
真係一年先升到一件

10階上11階要100粒

仲要打中上級都跌勁少，打到嗌救命

要解中級先要係初級刷22粒

我升2把大劍 2把小型劍升5階先
之後再諗升邊把

刷多結晶刷到差唔多換到第4粒都未出過光華

暗水晶係咪只有星期日有得出

星期五

你set定隊就唔洗加

求教學

總知中間個隻係你個人要打個個人就自動用依隊

好似少左好多人係度，係咪退哂game

唔知道香港有冇課長玩依隻game~

個pvp越玩越頹
人地隻隻劈你4,5刀就瀕血
自己走去打人一刀仲要俾人反擊

呢個真係要自己諗計啦
雖然戰力影響都大，但PVP都冇話一股勁衝去打就得

PVP打到排名有返錦上下
之後根本就只係追擊某幾個人升分
其他根本打唔贏

戰力差一定範圍內，就算對方排名遠遠落後，都會有非保底分數
不過ON9在輸左可能直接冇250分

琴日隻game error打完扣我250

打pvp crash game當輸真係欲哭無淚

PVP打戰力高過自己嗰陣
要利用對方出技時冇得讀條但自己有嘅規則
等對方出第一下技時連死佢
會增加贏嘅機會
但呢個方法都有風險
有時佢未出技就砍死你兩隻就喊都無謂

天下武功，無堅不破，唯快不破

誇張到咁

屌呀 咁我升爆一把先啦

邊到嚟咁多光華

班仆街課金狗屈體力
打每日睇小怪有無跌天頂
無跌就走場再入

睇SE點拆呢單野
拆得唔好我覺得會整走一大班人

咁樣都得

原來可以咁屈

岩岩先知

唔係好明，即係點

撤退/FAIL可以再打
loop到有跌天頂為止

話就話屈體力
不過佢咁樣瘋狂重刷，加埋果個掉落率，時間同精神都用唔少

天頂個機率我諗得1%左右

3月1開始全初級
3月7開始全初+中級
到今日3月17日，依然0粒天頂

補充返，好似係得0.3%
然後大佬數據，用瘋狂退出撤天頂既做法，1粒要用4500石左右(15抽，好似幾抵)

遊戲總監都retweet，睇來呢招許可喎

唔許可可以點？
Ban咗呢招等其他人冇得用？

呢d廢課神技，se有錢搵點解要ban

我都覺得冇乜必要搞，幾百場刷1粒出來，當你神裝30秒一場，1粒都要刷2個鐘以上
呢個真係唔係齋課金就夠

睇完真暗角色強度 我覺得刷2階武就夠
人物強度加得多過武器

我刷過千場都未有一粒

如果比你一萬體刷到一粒出黎
咁佢整個10萬幣換天頂仲有咩意義?
初級10體3幣中級15體6幣
上級我當佢20體10幣一場
講緊既係20萬體打10萬幣換天頂

10萬幣換天頂呢個本身就冇乜意義(我個人覺得啦)
佢本身個定價就係奇奇怪怪，甚至乎唔諗住有人換咁
睇返上面定前一個POST既討論，我仲以為係1萬幣知道係10萬幣之後已經就有呢個諗法

睇返2個交換所個比率
真暗：思念4,000，天頂100,000，至高2,000
PVP：思念1,500，天頂1,500，至高800
成件事我就覺得，佢根本唔預有玩家見到個價都仲會用真暗幣去換天頂，只會係真暗換思念，PVP換天頂咁樣

大致上我既意思係，10萬真暗幣換天頂本來就無意義，唔應該拎呢個來做比較基準

或者咁講，你想像成有一個關卡，每次20體，一樣0.3%出天頂，俾你週回狂刷。無論有課無課都可以去狂刷。結果大家都係要付出咁多體力，唔係課長專利來。(成件事同其他道具一樣)
只不過而家係加多個條件，唔剩係要用體，仲要用埋你真人時間同精神去手動刷+檢查有冇掉落＜呢個都唔係課長先做到

唔覺得咁樣刷天華有咩問題無嘢要拆

磨過左ex關
光頭萬歲

68000都過到

當然S/L左幾次

只要回血唔死，真係可以慢慢磨

生放

20號開始 11日 免費十連
login共3000石

連11日每日免費10抽

我都試左 真係過到

根本無問題，燒錢燒時間去換返黎

咁正

會開送野bonus關
強化大成功2倍

line貼紙

黎了

你諗多咗

唔係一次咋咩？

3月31開始Replicant合作

All in

宜家3萬石都未有

唔出Nier個名

鐵通

用長槍

估唔到都有14,000幾人睇緊live

完全唔提有咩系統update
個1000DL又係啲倒模活動

啱啱唔係話有合作活動打咩？

定我聽錯，利申冇考過日文

個合作開SER已經晨早俾人爆曬

啱啱送左3000石

仲未抽到2b呀屌

10抽一次2B，定all in等活動好

Kaine似又係火大劍

清哂啲hard mode主線關加埋家下有嘅應該有六萬幾石

睇片好似係片手

風槍
火片
水杖

2b都冇你憑咩開局

fd list有超過一半棄咗

每日清人啦
新開既game人來人去一定快

係我有史以來最好運既10連

屌 d石難跌到 風光算好 水同火次次10連得0-2粒

想問下極光EX唔係每日一回？
點解依家冇左

活動一回

想問下幾多戰力可以開始打真暗
而家有5萬1

夠晒戰去打
5萬1應該每日王關都打到

可唔可以auto周回到？

初級真暗應該auto到
普通真暗關,3wave都係雜魚
唔係錦難打

光暗屬既，3萬4戰力已經開始周回緊

wtf

5萬5都未AUTO到普通光暗以外嘅我係垃圾

仲有10幾日，升多陣戰力先去刷券啦

講起真暗卷
我0.2%都仲未中

屌 又維修

0.2%就想中？
上個月我抽到4%

粒天頂唔急住月頭就拎既話
每日剩清初、中級，應該都夠抽

我刷中級刷到爆倉
我中級打左1400場 1粒光華都未有

維修事項
每日好友體力上限200。(以前係狂刪狂加可以拎多過200)
wave與wave之間可以禁技(即係W2去W3王關中途，可以禁定曬啲技)
指定角色關卡編成方法改善

官方出手改
證明真係有好多人錦得閒
del 完fd 又加返

垃圾編成系統又唔撚改

唔係改左啦咩

【新ダンジョン「妖女の記憶」公開予告】

3/25(木)11:00より新ダンジョン「妖女の記憶」を公開いたします！ダンジョンを攻略して強力なメモリーをゲット！

終於過左10萬戰力果關...
掉果3張分別係 防守+12%，HP+12%，同Attack+250
係未無用

套裝技+hp本來就無咩用

PVP我每換一件裝就彈返我出去

之前好多人問既殺神

免費中人

痴線

我天井 35%

點樣免費法

將會比NIER打甩頭嗰個

1000DL免費十抽

今日20號, 開左1000萬活動
送1次免費10連

I see! 一陣去抽下先

但有冇得留到31號活動先10抽

SE點會錦好死
免費10抽獨立一個pool

抽金限定池必出4星

又幾好抽

有償抽兩把4星杖
免費抽保底3星

放返啲實用性高啲既攻略
有時間可以去刷H9，CP值最高係H9-6

先放LTDR版
而家即刻去刷H9-6，抽曬所以景品為止

詳細版
可以睇圖，轉蛋獎品係有一堆體力水

而所以數量限制既景品，加埋都係得236粒(心算唔知有冇加錯)
出景品同出垃圾個比率係30:70
理論值係236/0.3=787抽就可以抽曬啲景品

換算返，大約一場H9-6有平均5張抽券，787/5=158場，每場體力25，158*25=3950體力
咁景品既體力水有
小50、中30、大10
500體+ 30次50%體力上限+10次100%體力上限
=500體+25次100%體力上限
同返3950比較
500+25X>3950
25X>3450
X>138
結論，即係你體力上限已經大過138，咁你其實可以無消費咁刷H9，仲可以順便打一堆錢/經/素材/肥料添

想問個極光霸王
點抽lv2既野

Lv1有限數個啲已經抽哂

咪禁下面粒制

冇玩幾日 唔知夠唔夠時間活動前抽哂

一定夠..抽到突滿把手鎗之後可以loop 第一關, 一兩日都夠抽到 lv7

每日免費5連抽垃圾
10連免費又係抽垃圾

兩倍垃圾

on9個10抽全兩星,得個補底3星

我都一樣，正常發揮

咩叫H96

hard第9連9第6關

iktf

點解第6關cp會高啲？唔係一樣體？

見1000萬DL入下game
仲以為1日1回10抽
點知真係1回限定 而且依然保底金

NGA 話9-9 9-10 會跌升技石，9-6 就唔掉變左掉卷
我auto 左4-5 10連，average 都有50卷

睇ig 有人抽到咁

光頭女唔使4星，2星夠用，我用佢打過左第9層9萬戰果關，同埋活動10萬戰果關

終於到我

原來係咁

除左首抽刷左2B 拳女 9s 狩人 各一
之後抽左幾萬石都唔出角色 連4星卷出4星武抽

最緊要隻A2你抽唔到

抽唔到A2搞到連開game mood 都冇
已經射哂d 石落A2 個pool
結果係中10把武器都唔出一隻新角
唔好話A2黑仔到呢

開上級要3粒光華

Me too 幾萬石無角色

有冇人知其他章節刷卷打邊關好?
要打第一章抽乾電池

nvm 搵到了

應該都係尾關掛

水大劍識回血，咁屈機

我覺得呢隻驚，大大力打人周回係好有用，但要打高難就要磨+SL，2星光頭就變得好勁了

唔大力

點解9章把真暗唔係跟返2星版把武
比多把火大劍把鬼咩我要風呀

火小劍喎，幾好啊

風咪有囉，點會重複

之前當左新仔用大劍 自

實證
只打真暗每日一回初級+中級，20日就可以抽乾全限量景品

有合作資料未

你解鎖左幾多個中級先~

個數其實係保守左，因為我3月7先開始解第一個中級，到到今日先全解

月尾開

多到爆，點搞，同卡互食好似冇加承？

我係你就賣哂變錢

我抽左天頂就停手，宜家爆真暗卷

每解鎖一個，唔係要最少一粒天頂咩？

進化前1階就解放到

啲角色回憶真係打到唔想打

點睇邊啲卡係keep?? so far, 錢唔係問題，戰力stuck 咗係四萬尾，打唔到五萬任

Filter 1星2星果啲全部賣哂佢
大佬話呢堆HP裝無乜用
但我照升左，因為懶得刷Memory
你可以㨂下啲攻擊Memory，再揀主條有Attack % up 就得
你一升Memory 就會唔夠錢

tks 清

聽講刷天頂係中級好過上級？

邊個講
唔係質個內容，而係，成個服開左上級既有冇10個人
劣改

我指真暗巢窟上級

呢條撚屌都係建議刷中級

加埋好似3粒就開到上級

上級巢唔係就係要升爆把武先開咩定我記錯

呢個上級
我上月抽1粒 今個月抽一粒 再刷多粒就開到

其實真暗點開上級同中級？

真暗武進到指定階段，會開對應角色既試煉，過埋試煉=解放中級/上級難度
中級:4階
上級:7階(睇巴打個講法應該係)

霸王嗰10本上級書應該用咗佢定hold住先？
依家有3破2B 0破A2

如果A2會長用，可以破左A2，拎左招加爆擊先
如果覺得自己會捨棄A2，可以突滿2B就算 (始終A2同滿突仲有段距離)
上面既前提係，你已經決定好唔再抽automata合作池

why not both
滿突完2B上90
課2000yen買上級書素材包
再突1 A2
如果你唔介意課少少的話

每日打得1次，無咁多時間睇佢掉唔係掉天頂 reload，有就有，無就算

我估佢應該啲活動都會間唔中有突破書換，可能1個月1次咁上下
長遠來講，總有一日可以突滿隻A2，不過係唔知幾耐即
所以唔急既，又唔係鍾情A2既，等replicant先，話唔定有隻勁過A2既

再出勁過A2嘅角色咁90%4星角就變曬垃圾

第二個方向囉，超高防補師之類，搶唔到A2生意之餘又有實用價值

強烈要求出嘲諷坦

又有黑科技(非外掛)
我試完，真係係到狂跑，個妹妹好慘

想問吓主線週回打邊一關

首先要反問返，點解要周回主線？
有素材要刷？

主線箱每月reset+有唔少水令高lv體力消耗好低
而且有全肥+升support LV素材

主線周回關可以睇#190

所以先問佢為左咩而打周回主線
毫無目標`又唔知做咩，可以刷h9-6既

卡4萬3戰

可以參考下要做D咩

想問下俾隻BOSS致盲有冇得解? 打記憶盲埋隻BOSS就係鬥MISS
隻BOSS無打中我但都可以上狀態..好撚屈

暫時冇
一係同佢鬥盲，一係就儲技入場秒

話說，個時區問題係咪解決左
我手機用左成個月日本時區

未解決喎

咁我唯有繼續住係日本

打2次過咗極光

我入場都即刻放盲技, 我唔SURE有冇睇錯,
明明打我係MISS但係上左盲的狀態..真係賭運咁賭

士官10好難解盲架，中一次就永續盲

on99 台仔del左post

我口述俾你聽
同佢個教法有啲唔同，係我試完既心得
去N6-7，故事mode，唔好直接入戰鬥
一開始一條直路，向前行到底，再調返轉頭，行返去起點偏右小小，鏡頭會有zoom in zoom out既，呢個時候禁auto
咁禁auto果陣，你個位本身係偏右既，如果個方法成功既話，你會直線咁擦住個牆邊行，而唔係先90度行去中間再轉90度直行。
成功之後，佢就會不斷係條橋既兩邊終點來回自動咁行

依家問可能有啲遲，但係尼爾活動啲武器應唔應該刷到滿突？

依家四星武器差唔多成爆，但卡喺7萬7戰
又唔夠進化石去進化四星武器

4星白之約定必突
3星就你喜歡
反正3星武器滿突都係為左刷活動

但技能石都要刷？